# Основные моменты #

### Превью приложения ###
![JatApp preview](http://oleynyk.com/appgif.gif)


### С точки зрения кода ###

* Использована архитектура MVVM (без реактивной составляющей)
* Все классы разделены в соответствии с обязанностями
* Классы контроллеров работают только с интерфейсом и не занимаються расчетами и логикой
* Нет единого сториборда, для каждого экрана он свой. Переходы между экранами выполняються из кода. P.S. В этом проекте можно было не отказываться от общего сториборда, но на больших проектах такой подход может быть полезным.


### С точки зрения интерфейса ###

* Приложение адекватно выглядит на всех экранах.
* Поля ввода подвигаються когда появляется клавиатура.
* При обращении к API интерфейс отображает состояние загрузки.
* На экране логина запрещено взаимодействие пока ожидается ответ от сервера.
